突發，一名中國國安部間諜被美國拘捕

Chinese Intelligence Officer Charged with Economic Espionage Involving Theft of Trade Secrets from Leading U.S. Aviation Companies

A Chinese Ministry of State Security (MSS) operative, Yanjun Xu, aka Qu Hui, aka Zhang Hui, has been arrested and charged with conspiring and attempting to commit economic espionage and steal trade secrets from multiple U.S. aviation and aerospace companies. Xu was extradited to the United States yesterday.

The charges were announced today by Assistant Attorney General for National Security John C. Demers, U.S. Attorney for the Southern District of Ohio Benjamin C. Glassman, Assistant Director Bill Priestap of the FBI’s Counterintelligence Division, and Special Agent in Charge Angela L. Byers of the FBI’s Cincinnati Division.

“This indictment alleges that a Chinese intelligence officer sought to steal trade secrets and other sensitive information from an American company that leads the way in aerospace,” said Assistant Attorney General Demers. “This case is not an isolated incident. It is part of an overall economic policy of developing China at American expense. We cannot tolerate a nation’s stealing our firepower and the fruits of our brainpower. We will not tolerate a nation that reaps what it does not sow.”

“Innovation in aviation has been a hallmark of life and industry in the United States since the Wright brothers first designed gliders in Dayton more than a century ago,” said U.S. Attorney Glassman. “U.S. aerospace companies invest decades of time and billions of dollars in research. This is the American way. In contrast, according to the indictment, a Chinese intelligence officer tried to acquire that same, hard-earned innovation through theft. This case shows that federal law enforcement authorities can not only detect and disrupt such espionage, but can also catch its perpetrators. The defendant will now face trial in federal court in Cincinnati.”

"This unprecedented extradition of a Chinese intelligence officer exposes the Chinese government's direct oversight of economic espionage against the United States,” said Assistant Director Priestap.

Yanjun Xu is a Deputy Division Director with the MSS’s Jiangsu State Security Department, Sixth Bureau. The MSS is the intelligence and security agency for China and is responsible for counter-intelligence, foreign intelligence and political security. MSS has broad powers in China to conduct espionage both domestically and abroad.

Xu was arrested in Belgium on April 1, pursuant to a federal complaint, and then indicted by a federal grand jury in the Southern District of Ohio. The government unsealed the charges today, following his extradition to the United States. The four-count indictment charges Xu with conspiring and attempting to commit economic espionage and theft of trade secrets.

厲害了 我的國
又驘

More

中國口交部：他不是中國人 是港獨份子

外交部：美方無理指控 我國絕不竊取任何他國機密

直接斬首ok

快啲拉哂的留學生啦

尾場搏一搏,1000上盤,1000 11.5s

回錯sor

Condom

口交部：中國間諜執行職務實中國內政，不容別國就中國人員係美國境內偷野說三道四

諗起竊書不能算偷

好多英文，不過利害了中国！

交出敏感資料
比張綠卡你
保你一生平安

快d開波啦

把劍比人沒收左

日日都有好消息